岩岩係觀塘線見到個女仔

一上車就見到佢係咁摸鼻，之後真係喊。本來想比紙巾佢不過有個女仔比左佢，搭多幾個站見佢有番笑容。我諗如果有野可以令到係街都喊得出應該真係好傷心，希望佢無野可以keep住笑

你老味你話如果你有俾張紙巾條女都話博條女有上lihkg 睇到個post會多謝你 交換tg乜乜乜
你乜撚都無做 都夠膽死上黎開post